[美國大選] 納瓦羅發表選舉舞弊官方報告

納瓦羅以總統助理身份發表咗呢份名為「完美欺詐」嘅舞弊報告。可以話係首份由官方撰寫正式發表嘅報告。
報告全文﹕

36格得2格無證據、3格*
CLS

咁有啲咩效力 定純粹得個知字

有政據 - 政據不足, 唔係直接
問點先證明有舞弊 - 無人答到

唔同於MI / GA 散收收嘅訴訟
呢個報告有系統咁一次過，消化哂啲證詞咁樣show 證據俾人睇

總結﹕
#1 證據嘅數量同埋一再出現嘅異常說明，主流媒體話無證據係不負責的。
#2 已確認異常的有問題選票之多，只要一小部份被判失效已經足以推翻選舉結果。
#3 六個搖擺州都有顯示6大種不同的選舉田廿摸式。而各州各異常的比重各有不同。
#4 選舉被盜是由眾多於各州的不法行為所致，不是單一行為可作總結。
#5 為了抑止逐漸浮面的選舉不公，反侵媒體和滅聲社媒串通咗阻隔美國大眾接觸真相。這種危險做法破壞了媒體公信力及政治制度的穩定。

#6 那些現在為拜登洗白的記者、專家、政客應該馬上認識到這6種選舉異常並為了得到真相而進行調查。若果就職日前得不到真相，我們面對一個危險，把權力交到缺乏廣泛支持的非法總統手上。

#7 選舉異常仍未被全面調查，不單是反侵媒體和滅聲社媒的失敗，也是立法系統和司法系統的失敗。第一，AZ GA 的共和黨州長，及AZ GA MI PA WI 的佔多數的共和黨立法會人都擁有權力和時機去進行調查。然而卻在政治壓力下無所作為，他們不顧其憲法責任，任由他們管理的州，這個國家，這個共和黨衰敗。第二，州法院和聯邦法院，包括最高院，辜負了美國人的期望，拒絕合宜審視這個選舉是否出現問題。把國家置於危機之中。

#8 一旦過了就職日，選舉異常仍被無視，這個國家將來或許都不再會有公平的選舉了。5 JAN 的GA 參議員選舉就是第一個面對這威脅的選舉。

# The weight of evidence and patterns of irregularities are such that it is irresponsible for anyone – especially the mainstream media – to claim there is “no evidence” of fraud or irregularities.
# The ballots in question because of the identified election irregularities are more than
sufficient to swing the outcome in favor of President Trump should even a relatively small portion of these ballots be ruled illegal.
# All six battleground states exhibit most, or all, six dimensions of election irregularities.
However, each state has a unique mix of issues that might be considered “most important.” To put this another way, all battleground states are characterized by the same or similar election irregularities; but, like Tolstoy’s unhappy families, each battleground state is different in its own election irregularity way.
# This was theft by a thousand cuts across six dimensions and six battleground states rather than any one single “silver bullet” election irregularity.
# In refusing to investigate a growing number of legitimate grievances, the anti-Trump media and censoring social media are complicit in shielding the American public from the truth. This is a dangerous game that simultaneously undermines the credibility of the media and the stability of our political system and Republic.
# Those journalists, pundits, and political leaders now participating in what has become a Biden Whitewash should acknowledge the six dimensions of election irregularities and conduct the appropriate investigations to determine the truth about the 2020 election. If this is not done before Inauguration Day, we risk putting into power an illegitimate and illegal president lacking the support of a large segment of the American people.
# The failure to aggressively and fully investigate the six dimensions of election irregularities assessed in this report is a signal failure not just of our anti-Trump mainstream media and censoring social media but also of both our legislative and judicial branches.
Republican governors in Arizona and Georgia together with Republican majorities
in both chambers of the State Legislatures of five of the six battleground states –
Arizona, Georgia, Michigan, Pennsylvania, and Wisconsin – have had both the
power and the opportunity to investigate the six dimensions of election irregularities presented in this report. Yet, wilting under intense political pressure, these politicians have failed in their Constitutional duties and responsibilities to do so – and thereby failed both their states and this nation as well as their party.
Both State courts and Federal courts, including the Supreme Court, have failed the
American people in refusing to appropriately adjudicate the election irregularities
that have come before them. Their failures pose a great risk to the American
Republic.
# If these election irregularities are not fully investigated prior to Inauguration Day and
thereby effectively allowed to stand, this nation runs the very real risk of never being able to have a fair presidential election again – with the down-ballot Senate races scheduled for January 5 in Georgia an initial test case of this looming risk.

有冇twitter link

佢份報告簡而精
又跟開新聞 都知道好多證據 係指向系統性選舉舞弊

第一部份，直接選舉舞弊

造勢 鋪路軍事介入

成段影片影晒出來都叫冇證明
依加除左坐時光機當場捉住佢
其他都唔可以叫證據

選舉已經完結, 舞弊已經不存在

推一下有用 post

經過咗咁多日，作弊咁明顯法院都唔理，我覺得法院唔想介入政治，最終都係睇共和黨有冇勇氣喺國會推翻結果，反而當1月20日有人座上總統位就有機會法院受理選舉舞弊

美軍出動

登登表示，我睇唔到

CNN NBC 冇報 ， fake news

賄賂
偽造選票與銷毀合法選票
濫用無限期行動受限者身份
不合格選民及一人投多州
死者票
重覆計票
州外人投票

第二部分，不當處理選票

對方冇承認舞弊=冇證據

冇查選民身份證明
亂對選民簽名
無信封的裸郵寄票
封存程序有缺，及非授權選票處理
郵寄票冇郵戳，及郵戳日改前

用常理已經推測到
不過個個想佢死

第三部分，可疑的違規過程

咁大件事冇人推 幫手推下先

侵侵軍管味

呢啲post就咁少人推

左癌: fact check咗未？

Deep state唔會做任何野
侵都未必肯出EO13848
唯有睇1月20號佢會唔會死守白宮
同埋愛國者會唔會帶槍去DC

左膠：關我撚事，我唔識睇，一定唔關登事，侵垂死掙扎，fake news，你地未fc

哩個po冇乜五毛推

唔係身有屎嘅話，點解唔告佢誹謗或者虛假陳述呢

依個算唔算係18日DEADLINE要交既報告?

欺凌監票員及觀察者
郵寄票及缺席票的處理違反各州法律
未恰當登記的選民也可投票
投票場地有非法競選活動
票站員工或投票者違法地修復選票

唔信佢有呢個魄力

唔係話要delay咩

唔算，18 DEC 係專講外國勢力，
由DNI 國家情報總監所寫

呢份係將現時確定嘅選舉過程嘅料做總結

呢份應該唔係國家情報總監要出份報告

推

兩份唔同。18 DEC 係專講外國勢力，
由DNI 國家情報總監所寫

呢份係Navaroo 將現時確定嘅選舉過程嘅料做總結

唔係同一個嚟

眼殘睇錯
呢個post無左啲死煩閪左膠五毛入黎

又贏

LM

左膠： sources唔係from MSM / MSM冇報過
所以係fake news

右癌：fake news. 都唔係大紀元

冇大紀元source我係唔會信

push

好似無人報導

In Trump We Trust!

果份都出埋就可以郁手

死心不息咁堅持

up

講多無謂
FBI NSA CIA Supreme Court全部唔做野
除咗打內戰無野可以做到
希望侵粉同軍方1月20直接全國動員 進軍華盛頓死守白宮

大佬呀拜登1月20日坐上總統寶座啦
有料去阻止佢未？
你有你爆料佢有佢照坐都唔係辦法wor

無人要問責坐監?

左:又活係幻想中 唔接受現實

冇哂五毛 左膠入黎

真

登粉：我睇唔到

搞左個幾月
證據多到好難睇唔到，除非你係左膠
出份官方報告通常係為某 D 行動背書

美軍企邊一邊變成最主要戰場
美軍只要堅持守住憲法 咁都仲可以查到有滿意答案為止
只有現屆政府同市民唔覺得會有咩可行性

軍事行動無可避免

內戰準備

講咩都冇用
Supreme Court 唔理可以點
真係打過囉

只睇到有一單代客填190張選票工作人員被判14年，有民主黨律師代辨方代表，法官拒絕用吸毒理由作庭外和解大O樂

第四部分，違反公民平等保護法

對親身投票者有更嚴格的身份認證標準
對選票修復有不同標準
對不同黨派的監票員有不平等對待

如果果班傳媒仲係當睇唔到
咁真係會逼到侵侵宣布軍事戒嚴

第五部分，點票機器異常

大比例的不準確點票
無法解釋的，只對拜登有利的選票轉移，及選票波峰

重磅消息:::剛睇到普京大爺精神奕奕出嚟講嘢，我剩係識拜登2個英文字，其他唔知佢講乜？識俄文或英文之仕可去睇下YouTube
Ruptly晤知係祝賀拜生定唔祝住

第六部分，統計異常

可以開軍事法庭處理
係睇侵行唔行呢步

希望快D出軍隊拉哂班叛國賊

出完報告 就告班仆街啦

吹咩

AZ同GA

呢兩個state正路根本冇可能會輸

缺席票驗證為無效的比率明顯下降
過高的投票率，有時甚至高於100%
投票數目不符於黨派登記與歷屆模式
不尋常的選票波峰

敗登仔：我睇唔到

全中

Unconditional呢個point係SC如果開到庭我真係想知點輸
班judge依家一味dismiss case連審都唔敢

Unconstitutional

份報告係比投左比侵既選民睇, 佢地有佢地渠道自己討論點睇點做, 未來幾日就係睇呢個民意抄到幾大, 夠大先可以出其他行動

同埋如果真係有軍事或緊急行動, 睇實道指期貨作準, 應該會有春江鴨先走貨

視乎大家（包括美國選民）點樣去睇呢個政局啦…

如果用＂結果論＂，我同意以今日個環境，要扭轉大局，可能好難（可能要用極端手段，會有後遺症，但都唔一定成功）…

不過，我哋睇一件事，係咪只問結果，不問是非曲直呢？如果有人質疑報告內容偏頗，理據牽強，當然可以討論。

如果話因為大勢已去，所以有舞弊無舞弊都無所謂，我會話：你都戇尻尻嘅！呢啲正係權力合法性問題，個污點永遠都喺度，而且唔會抹得甩。得位不正，永遠會影響之後可唔可以有效行使權力！

如果乜嘢都只睇結果，我哋仲使唔使追究黑警嘅責任？仲需唔需要追究邊個破壞香港嘅制度？邊個搞到香港今日咁嘅田地？

最後，再引一次林肯其中一句經典名句：

You can fool all the people some of the time and some of the people all the time, but you cannot fool all the people all the time.

若然未報，只係時辰未到啫！

嚮第五部分，選票機器異常，除咗Dominion，出現咗較新嘅名，Agilis，Novus

嚮NE 州Clark 縣，由民主黨把持嘅地頭，有用呢個Agilis 去檢驗逾130,000 嘅郵寄票。目前有單訴訟有講，呢部機被設定為低解像度，低於廠商的建議值嚟用。又設定為低準確度，不符廠商建議值。
於是有測試將郵寄票(信封) 再過一次機，今次以廠商建議值，結果竟然有高達50% 的簽名與登記不符。

在AZ 州用來掃瞄選票的機器，Novus 也出現類似問題。它可以用來修改選票，結果往往不準確，常常改動了選票結果。

我會掃吓份報告睇吓有冇啲之前少提嘅證供分享

屌 侵輸打贏要
輸左啦，咪咁核突啦

拜登上任半年後開始爆出更多證據
但佢突然身亡 黑妹上場 件事不了了之

其實侵侵依家架空左FBI同CIA
國防部長直接用特種部隊
美軍就係全國派緊疫苗 真係動員應該就好快

推 又要話無證據

其實侵陣營不停出報告有咩用?
Deep State 要玩一樣可以搵一大堆"專業人仕",團體,議員日日出份對自己有利既報告

你有你講 我有我講 法庭又唔受理
軍管結果會係真內戰 總有人覺得侵係軍事政變 (包括軍人)

到時真分裂 歐英中 真係訓係度都識笑

有法律效力
出手拘捕易好多
美國民眾係有槍嘅，佢地可以自衛到
侵果七千幾萬票唔係造出來嘅，到時鬥人數+軍隊咪睇下邊個拳頭硬

Push!

HERO TRUMP

條link連gov都唔係都可以話係官方

Pish

睇唔撚到阿！ FAKE NEWS !!!

#

玩緊民意

Down 落嚟我用google drive 都得添
你有冇常識㗎用呢樣嚟駁

庭都唔比上，有證據都無用啦

關於最高法院，
今日爆出呢位首席法官JOHN ROBERTS 講過話，我唔會俾TRUMP 呢個MOTHERFUCKER 上位！以及嚮討論TEXAS SUITCASE 時尖叫，如果接呢單CASE，有暴動咁點算？(唔係用法理同事實做論點，而係因為怕BLM 而唔接？有冇搞錯)
另有未確定傳聞，其他法官包括ACB 正受人身安全威脅，聽住先。

Thomas 係黑人 所以唔怕

6 JAN 國會仲有機會和平解決。
由彭斯主持，可以睇佢點判啲選舉人票，判到EITHER 侵有利就侵做；合法票唔夠就會自動變權變選舉。

而彭斯判決嘅理據就來自於好似呢份NAVAROO 報告或DNI 報告呢類官方報告

power point都係証據.

法院唔理，連出證據嘅機會都冇。
出報告可以用官方立場去展示證據，呢呢次係做個總結。

拜登陣營係唔會就呢啲出聲，因為愈講愈露馬腳，策略係避。
只會由類似TIKTOK 資助嘅FC 網站做講大話呢啲打下手工作。

宜家出報告係最後機會
再出術唔俾行正常程序就會郁手

彭斯唔洗避嫌咩？ 定一話可以討論 但無決定權

呢段片解釋得好清楚

有埋Hawley國會戰就成事了

彭斯身為參議院議長身份，呢個係按例嘅責任，無關避嫌。
1月6日，美國國會將召開聯席會議，正式清點選舉人票。根據聯邦法律，副總統兼參議院議長彭斯負責宣佈獲勝者。

睇唔通嘅係同日彭斯預定將離開美國外訪巴林、以色列和波蘭。有分析話到時宣佈拜登當選可以避開詰問。但不符佢目前取態？

法院現時應該唔會受理選舉舞弊（可能唔想介入政治或已被收買），証據係好明顯，我覺得侵團隊不停訴訟係要話比美國人聽法院係解決唔到而家嘅問題，1月6日之前應該會越來越多勁爆嘅消息出嚟，另外就係會有多次大型示威遊行，如果每次示威遊行都多過上一次，好大機會影響國會取態，到時權變選舉，我認為侵唔會用軍隊戒嚴或控制國家，但有機會用軍事法庭同軍隊捉叛國者

Push

連登仔都係

推， 認真post無人講

連登小泛犬：fact check咗未？

內戰未啊！

咁耐以黎拜登有無回應過
好似無咩點有媒體報咁

第二部分，偽造選票。
USPS 貨車司機證詞﹕一次不尋常嘅運送，由NY 至PA，288,000 張已填選票

21 OCT，有一連串不尋常嘅事件，不可能是巧合。
選票由NY 提貨，PA 落貨。如果PA 人投PA 票，為何有咁多票由NY 寄出？
過往我到HARRISBURG 卸件站後就會卸件，走人。但當日我要停嚮車場6 小時。佢話要見TRANSPORT SUPERVISOR，做咗司機16 個月，無一次要見運輸主管呢啲大粒佬。而運輸主管交代咗不尋常路徑。
最後目的地係Lancaster，所以Lancaster 啲貨擺最入，HARRISBURG擺出啲。但HARRISBURG 嘅運輸主管叫佢唔好嚮HARRISBURG 落HARRISBURG貨。去咗Lancaster先。咁佢去到Lancaster就要搬出HARRISBURG 啲件，拎出Lancaster 啲貨，再擺番HARRISBURG 啲件上車？
收件卸件都會SCAN BARCODE，但當日無SCAN。
過往每次到卸件點，郵局人員都會出張單，證明我去過，但今次郵局人員唔肯出單。
到咗Lancaster 做完嘢，佢泊好車回家，第二日，發現貨車後面成個拖尾車唔見咗。

呢PART 睇片譯唔係睇字，有啲困難，如有錯漏多多包涵。

Basement joe

巴打好仔細

自己知自己事，睇佢啲訪問越講越出事，咪收埋自己，而且有msm加最大嘅社交網幫手，洗乜佢出聲

果130,000 - 288,000 到咗Lancaster 係成個拖尾車連貨櫃消失咗

咁loser trump 唔使敗走白宮？

路透社：美國擬將中芯在內等數十間中資企業列入交易黑名單

感謝樓主

媒體都唔報, 講到點都假

忽發奇想…

如果侵侵一方面軍管，要求撤查選舉舞弊，另一方面，以私人理由辭職，改由彭斯揸旗（侵侵背後做King Maker)，民主黨係咪可以收皮？

大選當日，究竟有幾多真選票投咗俾拜登？裏面嘅選民，估計有唔少係因為唔想侵侵連任，多過真心支持拜登嘅…

依家咁多選舉舞弊消息，共和黨有唔少支持者相信有舞弊，甚至民主黨部份支持者都認為有舞弊（之前有民調）… 民主黨支持者相信可能有舞弊嘅，未必反對查清楚件事。

加上BLM嗰班，應該已經睇出拜登同民主黨主流（克林頓、希拉莉、奧巴馬）只係借佢哋過橋，無意真心推行極左路線。佢哋亦都可能唔反對，借機恐嚇、教訓一下拜登…

如果侵侵夠膽咁搏一搏，會唔會有機會翻盤？

左膠們點睇自己喺有關美國大選選舉舞弊嘅問題上同一眾三毛及紅媒嘅睇法咁一致？

好帖冇人推

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

有直接贏的路徑仲可以揀，
就不會選擇曲折的路

講咩都冇用 Supreme Court 都話自己管唔到/唔想介入

所以似係想試水溫 睇下美國人反應 準備玩大佢

Navarro

總結講得好

即刻拘捕相關人士叛國罪

GA 州長一係收咗錢(有消息) ，一係受威脅(準女婿死咗)
唔明其他一眾共和黨州官議員點解咁弱？

定係開吓聽證會已經係能力上限？雖然立法(共和黨) 俾行政(民主黨) 撚係好正常。

共和黨都有人係沼澤爛泥
掉轉民主黨都有好人
依家已經唔係黨爭

民主黨都有好人，呢個真
我睇完 6 Jan 流程，覺得呢個甚至係主戰場
原文，electoral count act

如果要成功反水，侵方應該大力煲民主黨嘅輿情。無錯係嚮人地主場R 民意。

呢樣已經係最保守嘅路徑。
如果以其他奇招出手，例如以叛國罪困幾十個議員一日；取消某登參選資格，反而更加難以想象。

1月6日無論點都會嚟，睇吓上便份pdf schedule 可以估到兩黨會點過招

有需要另開post 組織一吓

Electoral count act 最初原文，要睇睇呢個

Tui

3 U.S. Code § 15 - Counting electoral votes in Congress
U.S. Code

Congress shall be in session on the sixth day of January succeeding every meeting of the electors. The Senate and House of Representatives shall meet in the Hall of the House of Representatives at the hour of 1 o’clock in the afternoon on that day, and the President of the Senate shall be their presiding officer. Two tellers shall be previously appointed on the part of the Senate and two on the part of the House of Representatives, to whom shall be handed, as they are opened by the President of the Senate, all the certificates and papers purporting to be certificates of the electoral votes, which certificates and papers shall be opened, presented, and acted upon in the alphabetical order of the States, beginning with the letter A; and said tellers, having then read the same in the presence and hearing of the two Houses, shall make a list of the votes as they shall appear from the said certificates; and the votes having been ascertained and counted according to the rules in this subchapter provided, the result of the same shall be delivered to the President of the Senate, who shall thereupon announce the state of the vote, which announcement shall be deemed a sufficient declaration of the persons, if any, elected President and Vice President of the United States, and, together with a list of the votes, be entered on the Journals of the two Houses.

呢度開始講有爭議嘅情況﹕
Upon such reading of any such certificate or paper, the President of the Senate shall call for objections, if any. Every objection shall be made in writing, and shall state clearly and concisely, and without argument, the ground thereof, and shall be signed by at least one Senator and one Member of the House of Representatives before the same shall be received. When all objections so made to any vote or paper from a State shall have been received and read, the Senate shall thereupon withdraw, and such objections shall be submitted to the Senate for its decision; and the Speaker of the House of Representatives shall, in like manner, submit such objections to the House of Representatives for its decision; and no electoral vote or votes from any State which shall have been regularly given by electors whose appointment has been lawfully certified to according to section 6 of this title from which but one return has been received shall be rejected, but the two Houses concurrently may reject the vote or votes when they agree that such vote or votes have not been so regularly given by electors whose appointment has been so certified.

If more than one return or paper purporting to be a return from a State shall have been received by the President of the Senate, those votes, and those only, shall be counted which shall have been regularly given by the electors who are shown by the determination mentioned in section 5 of this title to have been appointed, if the determination in said section provided for shall have been made, or by such successors or substitutes, in case of a vacancy in the board of electors so ascertained, as have been appointed to fill such vacancy in the mode provided by the laws of the State; but in case there shall arise the question which of two or more of such State authorities determining what electors have been appointed, as mentioned in section 5 of this title, is the lawful tribunal of such State, the votes regularly given of those electors, and those only, of such State shall be counted whose title as electors the two Houses, acting separately, shall concurrently decide is supported by the decision of such State so authorized by its law; and in such case of more than one return or paper purporting to be a return from a State, if there shall have been no such determination of the question in the State aforesaid, then those votes, and those only, shall be counted which the two Houses shall concurrently decide were cast by lawful electors appointed in accordance with the laws of the State, unless the two Houses, acting separately, shall concurrently decide such votes not to be the lawful votes of the legally appointed electors of such State. But if the two Houses shall disagree in respect of the counting of such votes, then, and in that case, the votes of the electors whose appointment shall have been certified by the executive of the State, under the seal thereof, shall be counted. When the two Houses have voted, they shall immediately again meet, and the presiding officer shall then announce the decision of the questions submitted. No votes or papers from any other State shall be acted upon until the objections previously made to the votes or papers from any State shall have been finally disposed of.

隨帶一提，呢個係某智庫對該法例嘅分析文。由左媒華盛頓郵報所引述。有多寫咗啲相關應用案例。
我無精力分辨實質內容上二者有乜唔同，睇法律原文算。

支共對打壓民主真係不遺餘力
可以出手搞難人哋嘅民主系統同體系
呢鋪trump輸嘅話全世界唔撚駛再選
支那要滲透太撚易
btw我係支共真係即刻落實真普選
反正一日仲有鬼
點樣佢哋都贏
反正玩咩程序公義
走法律罅佢哋真係專業

背景，唱票逐州進行，共50 州，一州完再一州。
有爭議可以嚮唱該州時提出。

共和只嚮7 州另提名單，故此可知，決定只嚮7 州提異議。
GA WI AZ MI PA NV NM

否則，其餘53 州即使提出異議，也只有在參院眾院各自同意異議才可撤回。這不可能。

評，有小道消息認為侵有410 票，如是，共和應在14 Dec 於更多州出招。另可解釋為，他州加州等州舉證更加困難，此7 州較明確。故此只挑戰7 州。

副總統彭斯，將以參議院議長角色主持會議。
彭斯係乖乖模範生，保守派。
兵有奇正。彭斯唔似用奇招嘅人。
如果唱票時議長故意唱共和黨票，唔唱民主黨票會點？就算眾院投出反對，只要參院唔反對，咁啲票就係共和黨。
如果唱票時議長故意唱哂共和黨民主黨兩條票會點？一係同時計，一係同時唔計，兩者都係共和黨贏。呢句係取巧嘅，因為條例有特別注明如果「分別」有兩張名單要點做。其中有不利共和黨嘅州長偏向條款。而且一州少咗選舉人票數，某州又double 咗人數，係唔合理嘅。

相反，侵侵係共和黨入便最自由，最左嘅人。彈性較大。

上便話唔合理，但香港人好熟悉大有無賴玩法，通過咗先，你咪司法覆核咯。唔制咪大家hold 住，更易變成權變選舉 (有利共和). 只要乖乖彭斯有賤格大口狗咁厚臉皮，共和黨6 Jan 係好大贏面。幾難想象。

屌 搵咩721 831 真相呀咪話冇死到人囉
黃膠喺度輸打贏要

正兵係參院投票裁決異議時，共和方佔大數。
眾院投票裁決異議時，共和方亦佔大數。

據聞30% 民主黨人相信大選有舞弊。但要議員押上政治生涯投favor 共和，係需要3歲到80 歲都確信同明白同知道嘅舞弊證據。

呢步正棋亦都係愛侵力引頸以待嘅DNI 報告，dominion server 等證據。
悲觀嚟講，hunter 啲料已經夠呢兩樣勁，但都贏唔過偏頗左媒同滅聲社媒。
所以愛侵力如我已經期望唔止情報，仲要有行動。軍管，Gitmo 等等。

左媒最睇重嘅重點嚮度，
But if the two Houses shall disagree in respect of the counting of such votes, then, and in that case, the votes of the electors whose appointment shall have been certified by the executive of the State, under the seal thereof, shall be counted.
如兩條名單，參眾兩院取向各異，會由州長決定。共和於7 州只佔 2 席，AZ & GA, 而GA Kemp 腦後有反骨。

係比人洗落底 睇倒既人都少

奇招可以有大把嘅，例如拉布。
When the two Houses separate to decide upon an objection that may have been made to the counting of any electoral vote or votes from any State, or other question arising in the matter, each Senator and Representative may speak to such objection or question five minutes, and not more than once; but after such debate shall have lasted two hours it shall be the duty of the presiding officer of each House to put the main question without further debate.

每個異議可以講2粒鐘。每人發言限5 分鐘。
咁一個州係咪可以有好多好多個異議呢？我都想知。
州由a 至z 順住落，頭幾個就係爭議州 3rd AZ 喇。
節奏由議長操作。

題外話係，彭斯預定6 Jan 當日出國一星期。
佢係咪預果日好快搞掂？冇人知